發夢見到好多人屙屎

發夢見到有好多人屙屎淋警犬